老母今日問有冇黃絲既日曆

事緣今日佢落去攞咗本藍區議員既日暦

我話＂屌藍既＂

佢問有冇黃既日曆邊度有

唔該曬

區議員快啲整返本日暦啦
日暦而啲好多家庭只會拎一次
慢過其他藍既就會少左個宣傳途徑

係
好唔容易先將佢拉出藍營

推

有既唔該曬

九份有座枱月曆義賣

你print 連豬個樣痴上去咪得

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

903呀檸ig po左個月曆義賣

想要全套

加油啊兄弟

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

12.22 聲援新疆集會
12.24 和你shop 我要攬炒
12.31 十八區和你拖
2020.1.1 元旦遊行

剪左個底佢咪得

趁豬年嗱嗱聲派連豬月曆

雖然只剩1個月但都可用連豬帶隻鼠

Push

版權